我講多次：不分化、不篤灰、不割蓆

最近連登不斷出現指責、抱怨、甚至指名道姓針對個別組織。

你地想步雨傘後塵？

當初既場運動致勝既關鍵，係香港人既團結凝聚氣氛，變成大家既大共識，200萬人走出黎對準政權，清晰五大訴求，和勇互補。

核彈都唔割，就係呢個道理

但最近，風向變怪左。指責膠化、擔憂大台騎刧、質疑眾籌、質疑Fact check、義載黑名單，係，呢d係非常重要，因為中共手段陰毒無視人命，為左保護示威者安全同運動既堅固性，呢D一定要做。

但換來既係瀰漫住一種唔信任既氣氛

呢樣野我地要非常小心，因為我地贏，就係贏無堅不摧既團結，人人貼連儂，十點屋邨鳩嗌，用感性感染全港市民，上下一心、各施其職對抗殺人政權。

而我地假若繼續讓呢種氣氛發烤，好快「不分化、不篤灰、不割蓆」就只會淪為口號，而內心卻對所有自己人講既野都有保留，分化割裂

所以，大家既焦點，並非只集中中共、政府、暴警、藍絲做過d咩，每日都睇到佢地慘不忍睹既殘暴手段，相信
全港就快變青山城市，人人揸白卡。

相反，用呢場運動帶來比我地最可貴既野——人性光輝既彰顯，去鼓舞身邊既人，增加参與者版塊，自發性做有影響力既事。

1. 問自己可以做D乜，問可信任既朋友，大家可以做D乜。

2. 無論幾憎老豆老母，係佢地面前大喊一場，等佢地用親情去理解呢件事。

3. 有戰死既心態，戰場上寧願自己都要救被捕手足，百人救人。

4. 不畏懼、不懦怯，勇武和理組隊貼連儂。

5. 人人都可以係文宣，文宣唔係淨係做圖，感染力既說話，都可以鼓舞到唔同既人。

6. 絕對相信前線，要做野比佢地知道有成百萬人係佢背後，佢係為信念犧牲所有野，借得歌頌既英雄。

7. 自己諗仲有好多

我知道，呢個post點都會沉，因為我冇打手，亦冇大家咁熟識連登上熱門既致勝方法。

我只係一個三個月黎，患上重度抑鬱既文宣仔。但我唔絕望，更唔會自殺，因為

香港既真正勝利，會比催淚煙更催淚。
全城除底Gear裝備，大家街頭喊住大嗌，「我自由了」。
我想留住條命見到呢個畫面。

香港人，必勝！

推

香港真正勝利之日，會比催淚煙更催淚。

果日會全城除底Gear裝備，大家街頭喊住大嗌：「我自由了。」

我想留住條命見到呢個畫面。

手動轉【白宮聯署 - 更新 09.09.2019 】
當我知道尋晚「最喜愛香港小姐」嘅投票數係 176 萬，我有啲想喊。

1/ 每個聯署簽一個好嘞。簽完記得MARK返自己簽過。

2/ 簽署＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

《未夠數》
==========
請求美國派美軍拯救香港巿民（最後兩天）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

-chinese-college-students-who-disrupted-otherwise-peaceful-pro-hong-kong-protests

我推唔郁個post，有冇巴絲可以幫手推

P牌幫唔到你推

1/10

2/10

3/10

P牌終有一日會甩牌，到時幫幫我推燒注香比我就得了

幫你推容不易吖 但係燒柱香就不了 要齊上齊落呀

而家係販民打手日日分化熱狗

所以我生存既動力，就係為左睇光復香港勝利之日！

團結先係香港人唯一可以推翻政府既方法

其實我都覺有啲分化咁
好似有好多前線不滿和理非 又有好多和理非唔理解勇武點解要咁做
明明大家都係手足 但係就因為手法而互相指責
再加上捉鬼呀左膠呀嗰啲因素 好似越黎越散
希望大家都會記得初初我地嘅初衷 和理非係最堅強嘅盾而勇武就係最尖銳嘅矛去瓦解呢個垃圾政府
仲有巴打都唔洗咁灰嘅 只要心存有一絲希望捱落去 有一日我地會見到香港人終於自由嘅畫面
你已經做左好多而且做得好好 如果真係好灰嘅話就揾人傾下 或者遠離下呢啲消息 總有一日我地會係煲底見架
香港人要齊上齊落 我地唔可以再少任何一個手足架啦 加油！！！

核爆都唔割

我就係為左煲底相見，勝利一天，先活到今日。無論幾大工作量，幾大壓力，不停啪藥提神唔訓，暴瘦，訓緊床邊爆喊，但第二日，我都無辦法要強忍，頂硬上，繼續處理文宣，因為呢個係責任，若一抽離，牽連甚遠。所以手機不離身。

但我好想同大家，和勇一齊除底gear，係添美道大喊一場，攬住身邊果個喊到流哂鼻水，再冇防暴係附近，再唔洗睇部手機，喜極而泣，同自己講：我地一直、一直、既所有發既夢，付既汗，傷既心，係冇白費到。

他朝一日，真係唔知幾時，

但未完成之前，實現呢個他朝一日，係我生存既使命。

所以，所有想輕生既朋友，唔好走，陪我一齊完成呢個使命好嗎？

Of cozzz~